醫療科同學tg grp

我開個tg grp 比大家讀醫療科既同學一齊進行學術討論同埋比大家傾下計吹下水 ，有興趣留tg！

咁你開tg group點解唔直接放link

mbbs

Hugo mok

tg: Yell0w0bjectHKG